一人一款最討厭既男仔穿搭

純粹覺得毫無美感 型又唔係 似弱智多d
仲有無

講得尾咪又係張相個男仔唔靚仔

吊腳褲加白襪
韓國定強國啲黑色m巾口罩

格仔裇衫 襯長褲
真係好毒啊！

陳冠希.jpg

Agger
真係唔知果d人咩審美觀

Agger

條片做乜鳩

我想知揸機果條友望撚住條柒頭，到底個心理狀態係點

最憎人著賴屎褲

勁粗頸鍊
腳帶

最憎人戴綠帽

身形好著咩都咁好睇

條片揸機個個係咪有柏金遜？

短褲白襪
屌你老母着到成個傻仔 弱智咁

係我眼中得黑鬼著得好睇

梁文禮襯衫真係柒到仆街
成堆名牌上身以為自己好有Style
其實毫無美感 戇鳩當時尚
仲成日叫自己做KOL

第二張係咪想學日本啲拉麵，壽司師父？

一樂仙人

仲未有人post EDC白飯魚.jpg

非引戰 點襯先有美感

夏天鐘意好似第二張咁著但著舤船鞋

人型根本著最簡單嘅嘢已經好好，唔需要呢啲旁門左道嘢
人柒就算數啦 補救唔到

me too

嘩屌 第一張柒到

白T出面加恤衫
短牛仔褲
Nike襪
波鞋

戴埋文青眼鏡柒度有加乘

文青眼鏡好柒

瘦仔淨著白t

第一張佢操大隻d會好睇好多

白tee 冇胸肌真係幾7

即刻矮左

格仔總有陣染味 仲要扣扭扣到上喉嚨

短褲都唔好睇

周柏豪style

格仔都幾難著得好睇

第2頁都仲未有

片入面條友 好有自信..

短牛+背心

任何短褲已經即刻柒左

好撚柒 哪來的自信

仲未有沒心情個張既喂

點解要拍人片
人地有病嫁
咁笑人

成班毒撚喺度討論
笑撚到我呀

有膽你地po自己會着咩
我肯定一定柒過柒軲轆

唔明有咩問題

條友咁既身型+樣
著咩都柒啦

同意

講得好啱

麻煩搵條洋腸著一次再講
港女一定濕晒

求其着都一定屌打個肥仔啦

短棉褲仔仔好正

第三頁仲未有我想見嘅人

志雲大師呢

屌你老母肥西就咪攪咁多喇仲要樣衰成咁

條爛腳褲洗唔洗著到成38腿先唔窄呀？

黑色口罩！

男人老狗著牛仔超短褲

條片做乜鳩

覺得自己好撚型？

btw 你的樣子如何

格仔裇衫正喎 不過短褲就真係唔好睇

矮肥就咪撚懶型學人著RO啦
成日見到啲170左右嘅肥仔著完之後無咗隻腳

格仔

其實點解啲肥仔同矮撚要搞咁多嘢？
我唔明？
明明上天對佢哋咁好
天生畀佢哋一個咁好條件嘅可以慳返咁多時間同錢去做其他嘢
好搞唔搞就硬係要搞咁多嘢上身
講真，咁嘅條件就咪撚搞咁撚多嘢啦
你估你嘅條件着完真係會好睇咗咩？
咪又係得個柒字畀人笑
與其畀人笑
倒不如留返啲錢旁身好過啦

反而靚仔有身型嗰啲先慘
唔買衫裝身就嘥晒
根本衣著打扮係一個火坑嚟
買極都覺得唔會夠
耐唔耐又想試吓啲新嘗試，新襯法，好慘

瀨屎褲

rick owens同vetements
個人生得幾靚仔都好, 都會搞到勁柒

男人老狗著到咁似咩

完全唔識欣賞
重有off-white同fear of god

唔鐘意男仔著幾層layer，仲要係又長又闊

著到成個女人咁果啲

就係呢幅圖 月

MA1Jogger PlantsUltraboost

leggings

Jogger pants

乜都唔著咪幾好

戴黑色口罩嘅Mk仔 真係唔知做乜撚野 仲要好似覺得自己好型咁 屌

係件長t shirt係底 出面再加件短t shirt
懶係有層次 訓撚醒未

最憎男人著好長既上身衫 （厚褸除外）
尤其係薄 長果d外套 入面多數都著件又係好長又不規則既衫
仲要下面再襯賴屎褲
好似一個長方形方塊係條街度移動咁

女人

完全同意

咁要點著？ 文青？韓仔？

講到尾都係樣嘅問題

腿幼嘅著短褲
腿粗嘅著緊身褲
成件事錯哂

又薄又長成件紗咁既外套
超短既牛仔褲
過多或者好潮既配飾
超貼身背心

中學成日咁著 老母話暖啲

你得哩幾多着法？
唔長lai lai，闊袍大袖就一定係文青，韓仔？

格仔衫or又黃又媒公仔t
配多袋行山褲
白襪加對行山鞋
毒撚配搭

第一張係咪出緊cos??? 出齊木楠雄

非黑即白 真係好撚on9垃圾狗屎人

英倫風才是王道

利申矮撚

你的樣子如何啦。

有啲係入面件衫仲長過外套，好柒

著對有翼/有條尾既鞋

事實係有樣著咩都順眼啲

緊短褲 短到膝頭哥以上 仲要勁colourful
成個基佬咁

一張圖可以收工呢個post

唔夠佬味但著皮褸
恤衫加牛仔褲

著條cutting fit既純色chino
上身恤衫底 外面加個lup頭既冷衫
全部要fit身唔好整埋d鬆pel pel既野
簡簡單單實無死

身邊女仔90% buy呢種

呢種po如果唔係主要分由男/女性角度睇
其實無乜意思

legging

恤衫淨係扣第一粒鈕
唔知為乜
7到喊

[quote]恤衫淨係扣第一粒鈕
唔知為乜
7到喊

[/quot]

試個問個friend
:點解要咁著
:熱丫嘛
:熱咁點解唔除曬d鈕佢
:除曬又凍丫嘛
:件衫咁薄會差好遠咩？扣一粒鈕又會暖d咩？
:

我著parka都會扣一粒 條頸暖啲

jogger apnt

好耐冇見

:嘻 唔好問啦

依d撚樣根本就係跟風狗

拖鞋加襪 同 涼鞋加襪 都柒到唔敢睇
佢地以為自己好潮好型先死
係街見到都忍唔住笑鳩佢地

屌，totally agree

我個人覺得
無必要為得到大眾認同而改變自己style

雖然我唔否認上面圖中人好柒
有班人亦都係自暴其短無野搵野來搞

不過你呢啲人型著件白背心都型嘅論調其實就好反時裝反潮流 但係由高登到而家呢度呢種都係主流意見
咁其實唔洗搞咩Fashion啦 全部都多撚餘
潮流台應該摺柒左佢開個健身台好過

Your face your fate

高登至連登真係反時裝，明明討論空間咁大但潮流台永遠都好小人流

毒撚點會搞咁多野，著得舒服咪得囉

究竟有幾多絲打係度 男人點睇我wfc

呢種

我記得林峰「CHOK」果期都係呢種look,而家好似少左人咁著

其實呢種係咩style? 有冇正式既名?

殯葬style

制服都討厭 咁著乜好

樣子問題啦

笑左出聲

高登都連登既意見就係最好全部都出一模一樣制服, 又環保又經濟

即係高矮肥瘦都咁著?

咁夏天呢??

其實仲入黎潮流台做乜春 入潮流台屌潮流

做乜鳩呀佢地

佢地就算健身都唔一定支持啦，最鍾意講睇身高睇樣，開個整容台增高登出岩晒

整個投胎台
討論下世點樣要投胎到又有錢又高大威猛又靚仔

屌 根本肥矮就已經係原罪

Btw樓主係咪想借刀

其實幾好睇

留名

瀨屎褲係罪

腳短著長衫係原罪 人地180著長衫就話。

一定係賴屎褲

呢種點睇

蝦人著

只能說如果條友唔係咁著會型啲

不如俾d例子黎睇下

肥堡

要暖就戴頸巾丫嘛

周柏豪style
認真 Gothic ninja

有冇啲簡簡單單又好睇既襯法

頂多咪又係制服
班毒撚好心縮返去老母個西到啦

唔同著法又話跟風狗
大眾著法又話制服
不敗之地

第二張
成日覺得咁著既都係gay

係咪rick owens嚟

新term出現了

而家d女仔鐘意男仔點著

個比例
雖然呢啲係街唔常見 係間唔中先見到一兩個 但真係好樣衰啊

第二張 臭閪格

我覺得都係樣子問題

好撚柒

重點係一班港豬見外國興長tee跟風著，但無諗過自己得16幾17幾，著完隻腳得返一節仔

七分褲 然後白色長襪
唔理係咩鞋都柒到痴線

咁著法真係極平凡，雖然著得好睇都唔係容易，顏色、cutting、外表三樣野夾得唔好都可以好柒

到1001的話跟據標準就黎唔洗著衫

唔著最靚

其實去到1001都係講緊樣嘅問題

到最尾應該係話 一人一款討厭嘅靚仔穿搭

唔明點解唔洗返學都仲著白色長襪 點啊 行動上掛住校園生活啊

係咪得番學先可以著白色長襪先
咁著皮鞋又=掛住？

長身t-shirt加多袋七分行山褲真係好難頂
個身佔咗個人嘅四分三 對腳好似得返小腿個一半咁長

好想打柒e種柒頭

第二張又要闊腳褲又要rool係咩事
整條regular/skinny都應該正正常常啦

好似賣魚勝

第二張條褲係敗筆
上slim下loose 好柒

有無人記得椎名林檎會員

係連登同班毒撚傾fashion, 嘥鳩氣啦

唔係咁鍾意千幾蚊oversize嘅t-shirt，無論冬天夏天永遠着長爛牛仔褲，加對食炒價買返嚟嘅波鞋，手上邊戴住啲chrome heart，紋晒身等等！

瀨屎褲
Leggings+短波褲/任何短褲

普普通通咪撚搞咁多野就得